有冇師兄聽聞過，而家係咪有乜 超聲波洗牙

本身D牙肉蝕晒
上次洗牙痛到標眼水
聽聞有種超聲波洗牙唔會刮到D肉係咪真? thanks

痛唔痛一黎睇醫生手勢
二黎每個人承受痛既程度又唔一樣
我覺得痛你又可能覺得冇野

超聲波洗牙疫情期間佢地應該唔會用
因為啲水會淺出黎噴到人

刷牙用牙線
洗牙唔洗咁辛苦

宜家洗牙唔係都用超聲波？

有時洗牙都求鳩期揾人洗
上手痛過生仔 怕左
上上手就正常冇咩感覺
但d牙又開始黑 焗住要去洗